★現在仲有冇人識"Generation X Y Z"呢d term?

好耐冇聽到了

im y

識 因為係Y世代

支那人應該咁分佢堆人

解放後
文革後
開放後
QR code後

pokemon??

自後d 乜X十後既term係中國流入香港之後
就無人再講Generation X Y

唔識